香港狗毑起底！

大陸有實名制唔知狗毑上去開ac係咪都要呢

乸

叫大陸人落黎24小時保護警察子女囉

啲留言有冇叫佢地返大陸讀書

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

豬隊友

厲害了我的國

好撚難頂警嫂呢個名

上去睇完,好撚多
但D警嫂全撚部冇正面答佢地

同佢有親咩！警佢老母嫂

冇錯 兄弟就話啫 黑警不了

自稱警嫂，笑死人
班popo當你地免費肉便器

得返被洗腦既大陸人撐 醜唔醜呀
Btw 驚就返大陸讀書啦